2020年秋季日劇討論(10)

星期一（月曜日）
富士月21 《監察醫 朝顏 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《姐姐的戀人》
TBS火22 《這份愛要加熱嗎》

星期三（水曜日）
NTV水22 《#Remote Love》

星期四（木曜日）
朝日木21 《7個秘書》
富士木22 《魯邦的女兒 2》

星期五（金曜日）
TBS金22 《戀愛的母親們》
朝日金23 《24 Japan》

星期六（土曜日）
NTV土22《35歲的少女》

星期日（日曜日）
TBS日21 《危險維納斯》
NTV日23《極主夫道》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年春夏季日劇討論

第105回日劇學院賞

最優秀作品獎
1. MIU404
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：第2位）
2. 半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
4. 我的家政夫渚先生
（讀者票：圈 外；記者票：第3位；審查員票：第2位）
5. 別對映像研出手！
（讀者票：第2位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳男主演獎
1. 堺雅人／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 綾野剛／MIU404
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：第2位）
3. 星野源／MIU404
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 中島健人／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 平野紫耀／未滿警察
（讀者票：第2位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳女主演獎
1. 多部未華子／我的家政夫渚先生
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 石原聰美／默默奉獻的灰姑娘
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第2位）
3. 濱邊美波／我哋唔多妥
（讀者票：第2位；記者票：第5位；審查員票：第5位）
4. 篠原涼子／派遣的品格 第2季
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：圈 外）
5. 小芝風花／妖怪合租屋
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第3位）

最佳男助演獎
1. 香川照之／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第2位；審查員票：第2位）
2. 大森南朋／我的家政夫渚先生
（讀者票：圈 外；記者票：第3位；審查員票：第1位）
3. 菅田將暉／MIU404
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第3位）
4. 原田泰造／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 岡田健史／MIU404
（讀者票：第3位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳女助演獎
1. 麻生久美子／MIU404
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：圈 外）
2. 田中美奈實／M 為了心愛的人
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第1位）
3. 伊藤沙莉／真好啊！光源氏
（讀者票：第5位；記者票：第3位；審查員票：第2位）
4. 吉瀨美智子／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 上戶彩／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第4位；審查員票：第5位）

最佳歌曲獎
1. 米津玄師《感電》／MIU404
（讀者票：第2位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. Sexy Zone《RUN》／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
3. 愛繆《裸之心》／我的家政夫渚先生
（讀者票：第5位；記者票：第2位；審查員票：第2位）

最佳編劇獎
1. 野木亞紀子／MIU404
2. 丑尾健太郎、金澤知樹、谷口純一郎、李正美／半澤直樹 第2季
3. 德尾浩司、山下昴／我的家政夫渚先生

最佳導演獎
1. 福澤克雄、田中健太、松木彩／半澤直樹 第2季
2. 塚原亞由子、竹村謙太郎、加藤尚樹／MIU404
3. 坪井敏雄、山本剛義、坂上卓哉／我的家政夫渚先生

特別獎
在武漢肺炎疫情下的全體劇集製作人員／全體作品

下載同線上睇

日劇po推介

Credit to 失敗者的飛翔

日劇po Q&A

驗眼系列

風光永存系列 2020 Ver.
今年離開我地嘅演員仲有唔少，呢啲淨係一部份。但係我哋都會永遠記住你哋嘅付出，你哋永遠係照亮我哋嘅光。
[quote][quote][quote]志村けん

三浦春馬

竹内結子

階戸瑠李

芦名星

斎藤洋介

藤木孝

町田留名

我覺得近年多主夫都係食正BL熱潮

第一季朝顏

今季調色真係好重味精 重要每個人化嘅妝都重手左好多

就咁睇都幾黃下

得啲怪圖係手

又唔係昨日的美食咁直接講gay couple喎，當然呢套都我諗唔算係BL劇
樂觀睇啲就係宣傳下男人做家務，挑戰下gender stereotype
悲觀啲就係宣傳婚姻美好，等啲日本妹以為結完婚老公會一齊湊仔做家務，唔洗咁大犧牲，但係日本男人in general咁睇會唔會做就另一回事

Lm

都係想講男人嘅另外一面 粗獷麻甩佬都可以BL同做主夫

きのう何に食べた 下年唔知係咪如期上電影版

無晒聲氣

斎藤洋介我諗起佢N年前喺人間失格(KINKI KIDS)果套扮女人同變態體育老師

共演ng個不倫男原來都幾大隻
屋企仲開200年
老鋪和菓子名店

天才美女魔術師留名

相比另一個共演NG男偶像,佢有台型好多

佢高好多
後生時ok靚仔

係特別係上野office啲調色特別奇怪
塊面藍色個咀紅到
係佢屋企啲色又正常少少

原來又爆post
呢排唔得閒睇討論唔到
留名今晚準時睇呢套

糖水妹新post lm

叮叮

lm

大河劇
高良健吾+吉澤亮+草剪剛+堤真一

新しい地図好似只拍到nhk劇

原來香取下年有劇拍
不過係テレ東
因為テレ東冇嵐嘅regular節目唔使睇Johnny’s面色

之前好多人都講過但係Viu教場啲字幕簡繁轉換完連proofread都冇做搵個中學畢業intern睇下都唔會搞成咁

似係連校對都冇做

我睇魯邦之女平均一集都譯漏左2-3句 搞到我要開住字幕組對住黎睇

最上moga有左 冇講邊個經手 亦都唔結婚 最後都要講明唔係不倫

Viu啲翻譯有糧出，仲衰過啲唔慌賺到錢嘅字幕組

原來玉木宏隻手咁好J

呢條女真係好撚樣衰

係, 又長又幼
佢拍NODAME時我已經狂J

比起西口個對更加似女人

將松本轉鬆本都唔執翻啱呢下真係 on99

第一眼睇諗緊係美波定長澤老母

生田斗真同吉瀨美智子1月演夫妻

差九年既姊弟戀

今季吉田羊同磯村勇斗都睇得幾開心呀

佢對手又長又幼諗起佢以前Top Caster做二線個小蟹個經典

呢套當年喺TVB睇
個卡士好鬼高質

佢投フォークボール應該個下墜量好勁...

點解2隻手指可以分到咁開

3個封面都好正

之前已經訂咗FC版，儲開file諗緊好冇另外三隻分三個地方訂
呢兩個月係咁倒錢落海，佢地隻有親簽果隻album都同男友一人一隻

テレビ朝日系 木曜ドラマ『七人の秘書』にmiletの出演が決定！

2020.11.12

milet新曲「Who I Am」「The Hardest」がW主題歌となっていますテレビ朝日系 新木曜ドラマ『七人の秘書』にmiletの出演が決定しました！

miletが出演を果たすのは来週11月19日（木）放送の第５話となり、主題歌「The Hardest」をストリートミュージシャン役にて披露します。大島優子さん演じる風間三和との印象的なシーンになるとのことで、miletの初ドラマ出演と初ストリートライブの瞬間をお見逃しなく！

呢首真係好好聽

好rich
我冇買開佢地D碟 但呢隻真係好靚 (難得佢地做封面)
年尾真係倒錢落海

本來係嵐全部只收初，NEWS就single All其他初，世終全All
今年棄哂J家變咗世終會更加唔使諗地係咁買
覺得band唔似idol咁可以靠上番同劇推人氣，要搵錢就只可以靠音樂同live＋週邊，世終係我鐘意果種樂器band（舉個例子就係Hey Ho，Starlight Parade同花鳥風月），想呢種音樂多D人鐘意就只可以係咁俾錢買去支持所以先會係呢團度課得特別多，希望佢地長出長有

換張清啲既相

好有錢
但今次真係靚
我都想買隻

係第二度慳返嚟去追星
世終打手想坑大家一齊買買買（想話追世終可以填埋追J家既各種遺憾佢地對飯真係好好，好到唔捨得退）

叮叮

呢度好似各有各支持者
唔知喺日本嘅支持度係點（定其實無咩人睇）

Fanclub果隻會唔會有人幫手買到
冇我買初b算

覺唔覺拍親BL嘅男星都會紅

我都想問
冇都係諗住買初B

你都係想講龜啫

不枉追返幾百個 po
勉強になります

唔計魔法師
之前除咗隻龜仲有邊個？

係咪老司機果位老師？

嗱唔好po圖呀

應該叫情色小說家先啱

好鬼鮮色
佢屋企花園啲擺設

竹財輝之助又真係幾正
拍bl應該係比較易紅 始終題材新啲 而且有腐女市場 拍得太差除外

點解要追舊post

佢應該想講幾百個cm

嵐 大みそかに無観客ライブを生配信…１２月３１日はファンと一緒に過ごしたい

最後都要扔多次壽包 我估都係紅白之後

香港會唔會上grand blue 我見有得dl, 但如果上我想去戲院睇

機會低過支爆

柒咗添sorry

一齊跨年
最後一次5人一齊お疲れ様でした

真係多得支那唔少
連最後一次live都要無觀眾
仲要賤賣版權俾佢地

想喊

我柒咗先啱

塞壬
估唔到 iron man

係咪關受眾事
廣告商都係想要廿幾卅歲多disposable income嘅觀眾姐，BL劇觀眾正正就係呢啲有閒錢嘅人，咁呢個群體多人識BL劇男演員嘅話咪多廣告商啊劇啊戲啊搵佢地
利申純鳩估，冇野back up

咁丁家跨年點算
全公司上下一齊同佢地現場連線倒數hiatus？

但我唔覺竹財有紅到
又可能我唔太熟

BL劇觀眾夠瘋癲
多數都刷twitter trend刷views
但講真出左BL劇觀眾都未必多人識

不過紅到國民級始終都係得龜

同埋認真講
都要睇拍得好無睇既。。
之前白洲迅套life線都一樣無紅到

時也命也運也
平心大叔的愛寫得好咩
唔覺囉

因為無睇大叔，我都比唔到comments
但真心個排好多無睇開日劇既朋友都問我有無睇，話好好笑
我個陣就真係0興趣，直到岀埋電影版我都無意欲開第一集黎睇

我覺得而家魔法師都好紅喎
如果唔係深夜檔應該比而家仲多人討論
同埋果陣viu有幫手宣傳先多人睇

我日馬冇咩問題喎

係度留翻佢地綜影先

不過講真，我覺得魔法師無大叔咁紅
我都好唔明
個排真係好誇，無論同事定朋友個陣都總有人問過我有無睇”巨根”因為佢地知我有睇日劇

Life台灣口碑好似幾好

運費貴到傻咗

因為life有台灣version架，互相幫手宣傳掛

我覺得幾好笑
最主要maki太正

就係巨根呢句囉
再加上有黃viu

係好笑
但你諗清楚啲劇情
我到以家都仲有啲陰影
結局黑幕都唔俾個kiss黎

我由暴走嗰集開始冇睇
之後直接睇結局最後幾分鐘
但之前maki暗(明)戀小春田嗰幾集都幾萌
林遣都唔拍我冇再睇第二季

太賀做乜咁猴擒咀落森7

btw 森7扎起頭髮個look好pure

remote love

咪劇透

樂駒個樣真係
好想叫佢梳下個頭

戀愛老母們 又真係幾好睇
但木村佳乃做乜瘦到咁。。

森77真係青春無敵
呢套上鏡個妝都勁淡
更加顯得好pure

美波大佢一年皮膚已經差好遠

同埋睇得岀美波啲妝都濃濃地
呢排重劇接劇唔夠訓惡性循環

係啦好乾吓
收視好似唔錯
尤其time shift

有村嗰套悶到呢
真係為睇佢一個而睇
男主同佢一d都唔襯
三個細佬牛高馬大仲要扮可愛

浪費咗林遣都
因為有大面堅持唔睇

今晚又有戀愛老母們

好悶
仲係和諧得太離地
但有啲想睇小池榮子+藤木直人條線所以仲捱緊

對富士台劇冇乜興趣
ダサい

日本のドラマがこの10年で急速につまらなくなった、本当の理由

七個秘書 13.8%_13.7%_13.4%_14.8%
魯邦的女兒 2 7.5%_6.0%_6.0%_4.9%_5.4%

我已經聽到七個秘書第2季嘅聲音

魯邦的女兒終於升返，擔心會俾人腰斬。

之前睇過行內人寫嘅文章 其實電視劇冇乜可能腰斬 斬左蝕得重勁
最頂多都得cut一兩集加快故事進度 家族之歌被指抄襲最後都播到8集

有追
駁唔到

睇過秘書同魯邦的女兒，真係唔明秘書點解可以有如此成績。

成套所有野都好尷陪fd睇直人但睇到連個fd自己都想棄

提早完電視台要有節目喺手zip得番嗰個期

中園ミホ啲野係咁
你唔覺有乜特別但係收視有十幾

套野咩定位
家庭劇嚟講又唔係warm，姐弟感情描寫得幾膚淺，細佬x3啲戲唔知想點
愛情戲嚟講唔覺邊忽sweet，兩位唔係特別有chemistry越睇越發現自己犯賤，平時又要屌啲戀愛劇啲橋老套，冇橋又嫌唔甜
暫時覺得母子carry緊套野啲劇情
冇提劇情唔加密了

我覺得幾warm喎 每朝可以同屋企人食 公司同事又好 又有個知己 簡直係個理想世界

的確係理想世界，開開心心又一集
但係覺得有啲位可以做得好啲，而家啲人物關係好似好表面咁
可能我個人麻煩，鍾意睇啲鬥嘴戲

話北村柒柒地但係佢又有新CM

話佢柒柒地但近排成鬼日都見到佢

佢呢種係可接受嘅柒柒哋 換轉係岡山天音咁紅法...

理事長都已經唔喺度好耐...

哩啲醫療劇記得有套係齋藤工做主角
隔幾年會拍套SP

佢哋成隊人氣咁唔平衡，其他隊員靠音樂真係有飯食？

佢兩個好似隔一輪就會共演

呢套真係幾神奇 當年第一輯啲cast唔係特別豪華 但又幾好睇 收視又唔錯

記得哩套劇情係講醫院班醫生其實唔係廢
只係慣左做擦鞋仔

感覺係將晨間劇D溫情格硬放係現代背景
D細佬演員又handle唔到
如果黎個大反轉話原來個個都各懷鬼胎係扮和諧咁仲好睇

如果係既話我會開返黎睇
暫時棄左

我 d/l 左第3集未開，
本身諗住睇埋今集再決定棄唔棄，
而家睇完大家講，應該連第3集都唔洗開，直接棄劇算

有咁多劇
唔使睇佢

第一輯嗰陣澤村一樹在其他劇都係做開配角，而家已經係做男主角。

可能日本標準/口味黎講佢係型呢 人類觀察個集d高中生都叫哂春啦

其實唔少日本男明星……我覺得……香港周街都搵到咁嘅樣……

最怕啲又矮又瘦

只可以講配合唔同人既需要

睇到戀愛老母 2
羊姐個pair真係睇到人

又係我嚟討論好多季之前嘅劇
教場1

無睇戀愛母親嘅番外？第二集有講磯村。

又有番外？多謝ching提一提
而家套套劇都有番外咁

的確..但睇嚟套野應該一個奸角都冇

鳳凰一直有譯韓劇

加熱這份愛

我就係睇完呢套既前提下再睇未滿警察覺得後者完全睇唔落對於警校背景教場處理得認真好多
又或者我真係唔太啱睇未滿呢種鳩鳩下既劇

呢度規矩唔係播出48小時內要高密咩
我見佢剛好過左48小時wor我先直接quote回覆

如果我做錯我同你講聲對唔住

呢套個feel似女王的教室[sosad
未滿警察冇睇，唔知，睇落似賣肉膠劇

不明文共識起碼都一星期 太過影響觀感劇透就永久 大家都係想為人為己姐

48小時太短
你估個個都追咁貼咩
將心比己

我哋心目中嘅舊劇都有人未睇，所以劇透圖透一律四重加密
不過總有人唔記得/㩒少一下

擺明玩膠/鳩拍既劇應該唔敢搵木村

不過日劇好似已經無晒

Pin起佢啦 擺頭post都係冇人睇 總有新人唔知

志田未來係出演yell個tweet tag埋美食偵探

我諗好多人會直接碌過去唔睇利申次次正評

冇咁似 _ _ 鈴

戀愛老母

佢姓仲

流星吉高套戲副聲道真係聽佢地9up
一雞兩味咁識賺錢

Sorry 哈哈
中尾明慶老婆

戀愛的母親

講開流星
有無睇佢新上個集007好搞笑
講返係香港影寫真，佢個個攝影師好好笑

邊期

點好笑？寫真

2020.10.19
我見laughseejp 有中字啦

未睇最近開左好多劇睇唔夠時間睇

根據宮九套Tiger & Dragon

戀愛母親

佢個角色都唔使演技，還可以接受。

venus又有番外
套套都買大送細追緊一套又有一套要睇

10套有9套都係廢 睇唔睇都冇乜所謂

我唔會套套睇番外，無咁多時間
叮叮都唔諗住睇佢套番外
其實我有少少想棄埋套野 tim

擺pose都好好笑

最好睇係あな番同致命平行

我連talio同維納斯最新嗰集都未睇
根本唔夠時間

我一套番外都冇睇 反正對主線冇影響 啲配角既線我又冇興趣

呢啲內容有咩劇透可言
BTW 越講越似霍洛華茲

格*
SwiftKey 垃圾keyboard app啲中文配詞又少又多錯別字，打到好攰
求推薦Android速成keyboard

綜藝都怕有人未睇架ma

有冇人中意睇documentary?
我今晚又要睇ドキュメント72時間

我鐘意睇情熱大陸

綜藝唔驚劇透掛
除左遊戲節目有關勝負嗰啲

個男又係拉打出身，啱做啲基佬角色

輪到你番外都好睇

靠對演員既愛夾硬睇埋佢，集集都係一路睇一路彈佢有bug同唔襯

あな番咪輪到你

呢套真係到揭開謎底之前都係神作（除咗艾依呔依喲）

7左

見到上面4重就跟著4重左

笑死太乖了

睇完上集棄咗叮叮，係前面見到人講最尾一幕先開開嚟下咩事
太賀明明都炮灰仲對佢咁好做咩，女主同倫也都唔覺有咩愛

官台o個堆冇得輸

プロフェッショナル仕事の流儀
歴史秘話ヒストリア
NHKスペシャル
ノーナレ...etc

綜藝近年走民放o個套,有d好正:

チコちゃん
ブラタモリ
突撃カネオくん
ネーミングバラエティー

上兩個星期開始已經剩係睇主角、冇乜心機睇劇情

東山紀之每年講職棒戰力外嗰個節目好睇
年年都一定搵啲剛剛結婚或老婆大肚又俾球隊解約冇班落既球員做主題、可以當戲睇

好快
如果係下一個月就可以夾埋我至叻一齊睇

我全部都有睇
Nhk スペシャル就揀topic

フジ ノンフィクション
睇topic

我都係 認真睇嘅番外得致命平行同輪到你了
其他都唔關事嘅唔想睇

近期有套被踢爆造假
內容好似係體育明星講細個有人勁過佢
之後電視台搵番果個人出嚟

大家都抱住寧願做多步都唔想中招

富士真係。，

依單

咁啱冇睇

日劇po呢到係咪得我支持倫也森77一pair？
唔算劇透掛唔4重了

You're not alone

唔慌好睇

等佛祖笑場

邊似呀

呢套淨係睇卡士都夠

淨係爆笑下點都做倒卦

都有眼耳口鼻

呢類片好難講，加埋套野啲文化差異，可以好神，但唔好笑又可以好伏，穩陣就睇定啲先

向日葵醬

開頭俾人話似係好事
開始多job就最好唔好

橋本じゅん老是常出現
由上季 MIU404 開始
今季長期出現主夫 + 共演
單集就沙羅 E2 + 相棒 E6

提到常出現
就唔可以唔提阿龜

NHK 美の壺主打藝術欣賞

我dl咗好多

remote

笑到我仆街

文乃 milet

《偽裝不倫》之後開始有follow milet
又唱得又睇得

せかほし都好睇,雖然春馬人唔o係度,不過精神仍在...

如果民放,我必睇出川哲朗の充電させてもらえませんか同千原ジュニア タクシー乗り継ぎ旅(都係tv東)

[size=2]
新一代+實力派

朝顔

Be love

突然記起之前睇咗3集但未睇結局

但最後有全劇最好睇嘅一分鐘：花絮

次次開你地be love 既劇透我都笑到仆街

我覺得佢最後一句好精警

你咁有興趣我講多啲

今集魯邦好撚癲 笑鬼死

我中意睇池上彰
ドキュメント72時間剛睇完
屌好撚多大陸人被訪者

隻inside you一開始聽以為黑人女人唱，但講野同日本女仔無分別，到宜家都唔明把聲點解可以咁唔同

Be love

乜撚野
重會有第二季喎，可能會交代下

手機殼都係手裏劍

好期待下星期一佢地三個會點

第二季係第二pair應該有第二個故仔啩

依家官台做緊嘅金曜日のソロたちへ又係好睇

頭先睇咗大半戀愛老母轉官台睇72小時
好忙

Gimy 係咪死左？

變咗鈴木亮平

星期六大家打算追返啲咩劇？

睇過都立水商
有啲啲印象

見到個窪字嚇一嚇，
原來有拍k圈套 rip

窪田..啋

又係自殺

我係諗起窪塚洋介
如果又大難不死佢個人生都真係傳奇中嘅傳奇

真係有事嗰位
Rip

離奇墮樓

RIP...

不過窪塚洋介而家好似都過得OK既，同前妻感情友好，同大仔幾friend，而家老婆同細女都成日PO家庭照
最緊要生活快樂啦。。2020別無所求了

勁玩ig live

上次瞓着咗live到天光
阿仔朝早仲幫老豆熄機
上埋新聞

依個我鐘意睇.但係依加難搵左新片而又有字幕

B站有嘅
生肉有啲地方都有得dl
可realtime我盡量realtime
睇過一集嚟香港拍重慶大廈未？

個次真係好笑
窪塚洋介重要起身關燈返房訓，完全唔記得自己開左live

首主題曲超好聽

未
之前見有得睇有字幕既就會睇
無字幕唔掂
唔識日文

有D集數就唔睇字都覺得好睇既

已經睇咗劇透先開嚟睇 都仲係好好笑

２００７咁舊果啲我都有

通常會揀一套電影睇多
依期除左睇大面,森7,上野樹里外就係睇果套乜乜夢見女孩果套
森7套野黎講...我覺得森7同整餅師傅襯好多

我係東京站個像前果集先開始有留意

香港果集騰訊有熟肉

睇你地啲劇透笑到仆街
其他劇啲劇透仲可以大概估下前文後理
呢套野啲劇透係句句都匪夷所思，完全想像唔到前面講咗咩先可以合理化呢啲劇情

重有最好笑個句
“但最後有全劇最好睇嘅一分鐘：花絮”
我搭緊巴士個陣笑左岀聲

有冇人開涼真套撮休
本身想開但冇時間睇

睇咗一集整curry 同小池榮子

之前有大面撮休我無興趣睇

大面嗰套幾得意 希望呢個系列長拍長有

好似冇乜內容咁
都係得閒先開番

其實好似係學韓國
韓國好興

2020就黎過
都仲係有呢D唔開心嘅新聞

今年咁樣佢邊有舞台劇可以做
緊係要接下job客串拍劇幫補下
同之前半澤歌舞伎軍團一樣

雪菜肉絲

山口做呢個角色真係好合適。

魯邦女兒

龜都有

中文叫阿菜會好好笑
日文睇慣咗又冇乜嘢

佢邊撚到童顏

我覺得伊野尾慧勁L樣衰
點解會贏到志尊淳
可唔可以掉佢岀排名

神木咁低 佢基本上同細個差唔多樣

諗諗吓志尊淳同岩田都唔算童顏 乜而家童顏標準咁低㗎咩

呢兩個好明顯係犬系唔係童顏

頭兩名冇得輸
小池同新x優x個套都仲係好後生

岩田犬系
志尊淳已經進化到去狼系
不過講童顏又真係唔夠頭3名黎

低能表情當童顏

三宅健都好犀利

千葉雄大同桐山漣

七人秘書今集講黑警
唔怪得收視又創新高

之前咪有巴打問點解大島會喺

我問既原來睇漏左呢個人設

之前有人話北村匠海柒柒哋
我諗係因為頭嘅形狀
唔知點形容有啲怪

社內honey

我覺得志尊淳同古川都唔掂

古川雄輝個樣好怪下
同埋白得唔多健康咁

值唔值得開，雖然宜家個啲都未睇得晒，上集主夫都仲未得閒得

志尊淳ok 既，型仔左好多
但古川我都唔ok個下巴好短
不過有一班人係會覺得佢好靚仔

好似喺大陸出名
有拍支那劇

志尊淳個樣好似北京狗

大家傾劇記得喺加密之加返劇名啊
唔係會分唔到邊套打邊套嘅劇透

ok

Marry me

因為佢講英文好聽讀名校所以話佢係男神
班支個腦真係有問題
我成日覺得佢個樣好怪
唔係幾想望到佢

班支一向都令人討厭㗎啦

古川好似係歸國子女，個陣拍完惡作劇之吻佢同女主角都喺支紅咗，點知女主角後尾參拜靖國神社定唔知講咗咩，成班人就鬧佢辱華

班支連靖國神社其實係供奉乜都未知
辱佢老母

鋼牙幫靖國神社個乜乜會賣廣告
好有鬼氣地唔做古書堂一套劇咁大把

*骨氣

其實日本都有明星去過靖國神社
向井理 町田啓太都有

最好全部都去拜一拜激到d小粉紅彈起

其實有D明星去靖國神社根本都無拜過
淨係參加參拜以外嘅活動
都好大機會俾佢哋屌

Remote love

岩阿唔好用支那味污染我地既町田

北京狗又真係幾似
隻眼又大又圓咁望住你

佢同流星都係列車戰隊出身 但佢紅得早好多

北京狗以為你鬧緊佢
原來真係講隻狗

真係兩個字相通定點呀 對住畫面都打錯

冨變富就話啫
呢個

個ranking 包埋童顏喎
志尊淳個樣係岩佢年紀咋嘛

所以向井理都有被支那人鬧

今集好多笑位

社內
開頭仲以為男主

我發現係得中國人先會吹奏明星高學歷讀名校，尤其啲屎戲明星
專業演員唔係吹奏佢地演技成就而係要拎個degree出嚟吹奏間大學仲要柒過我嗰間
同埋普通家庭出身努力入名校嗰啲都幾佩服，但係好多所謂高學歷明星根本係因為屋企極度有錢所以先有得自細讀名校，個人正正常常都入到OK嘅大學讀啲低分冷門科
最誇張係見過中國人吹奏英國男明星讀Harrow……你唔好吹奏佢屋企有錢有父幹？

交功課feel

小學畢業都做到領導人，啲明星讀到大學畢業仲唔吹奏多幾下咩

算係咁啦 邊有咁得閒再整靚啲吖

片桐仁 中村勘九郎個d勁有心機

我諗起99.9個手機殼
真係佢自己整唔係劇組整

片桐仁?
佢好似有做雕刻 ig好多奇怪野 不過唔知點解好岩佢形象

係阿，之前夜會有去埋佢屋企睇佢啲作品

但片桐仁整個啲我唔該欣賞以前整個啲手機case都係
睇得出好有心機整但我呢啲凡人覺得好奇怪

個d奇異野唔係比我地欣賞
只係雕埋d古古怪怪野好岩佢姐 好藝術家feel

嗰陣睇佢同千年一遇套一頁之戀第一次見到佢
跟住原來佢同佐野勇斗係同一個group唱歌偶像嚟

記得999嗰陣佢上交嵐宣傳同松本潤一齊整野，跟住修改咗松本潤整個黏土人設計，之後松本潤即刻黑面無哂mood

佐野勇斗又係其中一個我覺得麻麻地 但又有電影/劇搵佢做男主

塊臉好似發水麵包咁

今季套不危險佢同鈴木伸之都幾好呀，浸鳩味出哂嚟

形容有d貼切......

岩做男主身邊既鳩frd多d

做鳩角反而有反差，但做靚仔男主角就不了

唔吹奏香川照之
東大畢業呀

仲有菊川怜
小沢健二

林遣都有份拍既野唔知點解我最鐘意哩隻MV

重有佢有套戲講佢著草去左鄉下有個阿婆收留佢

佢套17歲都幾好睇 不過呢套重點都係睇飯豐

今年好似脫咗group啦

佢地公司好多偶像團 通常都會有一兩個最靚仔既去演戲

點解會有佢

我覺得係個鼻唔係好靚
但係佢細個幾靚仔 無奈生殘左

又係子役出身

見佢演靚仔真係好撚唔慣

有無人睇緊呢套？出咗1集，好鐘意條女
社内マリッジハニー 職場婚姻蜜月

碌上少少有講

肥皂泡睇到喊
九州外景又拍到好靚

係咪整過啲牙？記得初初出道好似係爆牙

介紹返，條女叫松井愛莉，今季係共演ng 都有出現

上套同速水套抖m都好笑

Cool過牙

整走左虎牙

共演ng果個唔係佢，雖然幾似樣

今集魯邦之女笑死

勁，Fake 唔到你

最後個shot充滿惡意

啲quiz節目一大堆東大京大畢業

睇上面劇透先知佢係拍17歲嘅男主
點解同張相完全唔同樣
17歲個陣幾靚仔架喎

認人list 越來越長

First take channel開檔第一彈原來係搵萌歌
真係有眼不識泰山

都仲好靚仔喎

成日頭岳岳唔知想點咁

同柯南好襯

田中美奈實

繼續賣大包好少布

你係咪睇錯左啲野呀

可能係 飛住嚟睇係咪get錯嘢

佐野勇斗(17歲男主)係呢套男主既前團員

17歲真係幾好睇
青春劇黎講都算top class, 又感人又有靚景睇

我記錯咗之前個套16歲症候群係17歲症候群
然後心諗16歲個男主明明幾靚仔
頭先google佐野勇斗見到佢同飯豐啲相就諗起，原來係個套17歲
柒咗唔好意思
我收返17歲男主幾靚仔個句

近呢幾年o的愛情劇
得呢套同完美世界睇到我留眼淚

加多套大老土

我覺得佢好ぶりっ子

唔明 唔係個個識日文

好作狀扮無知可愛女仔

佢一向喺啲最討厭女藝能人榜排名好高下

所以咪有節目係"有點心機又如何"

睇過1⃣️個節目
佢啲女fans一樣好作狀

老實講唔多鐘意呢條友

唔明點解寫真咁好賣

睇完心機女發現弘中都係老油條好作狀

藝能界啲野咁易俾你明你就係秋元康第2

男女都好多人買
突然爆紅得好勁 咩節目/劇都有佢就好易睇到厭

我覺得幾好笑，個節目宜家轉埋regular
田中仲要話自己就算佢識咁多呢啲技巧咪又係結唔到婚

另外個節目 好多觀眾投稿問題都係問佢戀愛野

幾時同藤森慎吾復合

藤森拍YouTube 片同啲女明星遊車河食野
都唔知幾happy

單身點玩都得嘛 特別佢人設係咁

annoying orange 好似she個ella

Talio今集好好睇

真係麻麻哋佢 但唔知點解出邊對佢嘅好感度都幾高

佢做女藝人都幾辛苦下 無論身型 皮膚 到人際關係都要做到好盡善盡美

其實我覺得talio overall係唔差

魯邦個劇本真係好出色

好想投佢做最佳劇集...9劇黎講佢真係真心好笑

我印象最深刻就係呢句
聽到佢咁講忽然睇開咗唔少野

冇收視包袱
想幾9都得

所以開第2季應該唔係冇原因

35歲

柴咲幸同鈴木保奈美係意料之內咁好
坂口健太郎係意料之外咁好

由第一集重新開始睇
真係見到望美由小學生變做大學生咁

第6集

但冇第一季啲婆婆媽媽嘅鋪墊第二季就唔可以省略啲無謂劇情唔可以去得咁快得黎又順

我直程覺得係幾好睇
除左有時啲案好鳩之外
美波johnson呢個組合好正好搞笑
好少可見到johnson可以蝦翻其他人轉頭

想問各位巴絲而家重有冇網上途徑睇日本電視台直播

龜梨和也主演冬季土10

以警察組織SSBC(警視廳捜査支援分析中心/網路犯罪対策室＋鑑識＋科捜研)為原型的架空組織KSBC神奈川縣警搜查分析中心為舞台，利用全國500萬臺監視器、N系統、網絡解析和影像分析…收集各地的大數據來進行犯罪搜查的組織。

龜梨飾演過去因連續殺人案而失去戀人的特別搜查官伏見響介。由擅長罪犯側寫的前大學教授、單親媽媽的自衛官、年輕天才駭客…組成團隊，通過最新的科學搜查尋找連續殺人魔。

個編劇寫過絕對零度S1,2部分集數 不過絕對零度去到S3先講大數據分析

每一個元素都似曾相識

佢近年好似套套都係做警察（strawberry night saga)或者it狗（final cut算唔算）

Final cut...唔講都唔記呢套
臨尾有句好老土...講呢個就係個final cut

呢套野有少少似LEGAL HIGH影子
legal又係用搞笑o既對白去令人反思一o的道德問題
咩係民主, 人性o既真面目等
talio又係用99地o既劇情又係令人有反思

其實佢之前套劇係咪好似都係做類似角色?
同橋本o個套

睇咗一集Saga，佢真係冇警察feel

頭一兩集啲案係鳩鳩地
但好好笑所以平衡返我覺得幾好

就係final cut

可能換個髮型好啲？
但翻拍呢套邊個做都會出事
一路睇一路掛住舊版都無留意劇情/演員
以家完全唔記得個結尾係咩

當初睇到twitter張圖 佢後面好多紅色燈既物體 我以為紅酒樽黎
心諗神の雫事隔11年唔係出2呀....

上上下哩度都見到百變小聖

google提供廣告黎

明明呢半年都有劇

Johnson真係唔俾人虐唔自在
今集美波有個位唔窒佢又話佢唔出聲

係咪有睇魔法師嘅人都去哂隔離post傾

隔離post太多人講嘢追唔切
仲個個都睇live好易劇透

哩集好古美門&黛feel

每個星期不斷重覆睇住瀧藤賢一由大佬變返鵪鶉，再由鵪鶉變返大佬

我估係去曬個邊我自己都有睇live
個一兩日大家都有加密，但岀左中字就慢慢無加密勁多人都秒睇左我幫手叫返佢地加密啦

魯邦ep5

諗住自己睇完中字先入去啦
一定唔會俾人劇透到
但到我睇完你哋已經吹咗20頁

笑撚死我有時都追唔切，會快碌再亂入，都會有人應我，所以唔會追曬

魔法師

佢地多數連漫畫都睇埋好難全部加密
你睇完再講一定有人同你再討論

戀愛老母們

只可以話黑澤妒忌心太可愛

好想知𠵱套收視率

有冇人有睇呢套？
爛撚到仆街

睇龜俾人糟蹋

睇咗兩集又未覺爛 可唔可以劇透之後爛咩

x2

真 cls不死身
唔係為咗睇高橋文哉同久保田紗友我真係唔會再追

佢事務所係咪好有牙力？
不斷有劇拍

高田定久保田 定隻龜？

龜

第二三集個pattern一模一樣 所以佢覺得爛呱

咁真係唔知 好人好姐邊會理呢隻龜

當漫畫睇幾得意既
不過套套都係龜好撚煩

最爛係個金毛 又冇演技又冇樣 係咪塞左好多錢畀電視台R個角色黎做

我覺得係一至三集都一樣

番外好睇啲

佢好撚似啲樣衰韓仔

呢個真係好樣衰

個look 真係好柒，係漫畫定劇組諗

志尊淳？

好似支那人

多數都係劇情需要啦

漫畫好似係撮合佢地

其實成套劇啲cast好似一堆雜牌軍咁

奧山同上一套危險二人一樣 做埋d無用既花樽角色
學生真係得高橋同久保田係睇過

無話有問題，套漫畫本身都係9
只係想知係作者定電視台諗

有實力先會有人賞識佢拍咁多劇

竟然有龜迷？

漫畫所有事件都一閃而過 日劇版點都要成集一單元

睇左2集一路都覺得佢似一個人，
而家終於醒起覺得佢似謝和弦

渣男

呢張似坂口健太郎

第二張有幾分似suda

你真係要去驗一驗眼

呢個位仁兄喺我心目中已經超越咗龜
唔該唔好再貼佢

漫畫本身就冇玉城呢個角色呢part肯定係戲組原創

雖然話唔影響作者原作 不過其實出入都好大
多個原創角色已經差好遠啦 有d有既人物 劇又無左

等今晚1130黃viu

呢pair 望望下都唔錯

基本上電視台借啲角色同部份情節自己砌套劇出嚟

佢反差真係最大
文乃同西口冇咁大分別

唔撚係掛

負皮係我比既

我都覺喎粗眉版

係㗎
漫畫一話十幾頁 已經發生左幾件鳩事 睇得好快好爽
劇就要故事性 連貫性強d 漫畫情節都要發大黎寫

史上面盲之最

死啦我都覺

但上面話似坂口嗰張就絕對唔同意

盲嘅都識上連登

坂口邊有咁肥

睇圖都覺得煩

成班人都要去驗眼

咪就係絕對零度 3
一個阿頭
一個文
一個武
一個 hacker
一個女人

呢隊人照計唔會落手拉人
但最後應該都會咁做

拉岀去砍啦

睇角色簡介鳩估有一集個單親媽媽個仔會出事，媽媽前面迫自己堅強查案，最後大家齊心合力成功破案，細路冇事，媽媽放下心頭大石攬住個仔爆喊，男主角仿佛沉思緊啲咩咁望住兩母子，天才hacker喊埋一份仲死撐扮冇喊，尾二單案或者大boss關男主角條女事
為咗呢套劇好，我希望我上面講啲野完全唔中

巴打你做得編劇啦

我想加多一樣
如果有角色係前大學教授 應該會有一集講佢之前喺大學嘅同事突然有個委託 想前教授佢哋幫手查案
然後劇情中間會穿插各種往事 講佢點解離開咗大學
查查下案 嗰個前同事應該會問前教授有無興趣返嚟大學做 唔好浪費自己嘅能力 於是前教授開始有啲猶豫
到件case終於解決咗 前教授嘅心結亦都會一齊解開 並且會拒絕前同事嘅邀請 唔會返去大學之餘 而會繼續留喺條team入面查案

聽日有共演ng

35少女

大家已經成精

不過話晒講新部門
即管期待下啦

viu有套韓劇乜乜18歲
入面個男配角有啲似肥版井浦新

主夫段rap
聽唔明但都笑鬼死

35歲

我都笑到死左
玉木宏無得頂

大面戀人第3集9唔L搭8咁

棄劇係正確既選擇

龍也個ig做乜9下集內容黎？
睇到好尷尬

大面戀人

依度好似討論最多係大面新劇同35歲少女

BTW一講大面戀人

極道主夫呢魔法師呢
大面係我成日水蛇春評論，sor

叮叮最多
其次35少女同venus

極道主夫開始睇慣左佢d pattern就唔好笑
利申 未睇最新果集

35

高杉真宙
出年4月有可能離開sweetpower

唔係有可能 係已經確定會獨立
出年4月11日生效

呢兩套出面都有post
如果只係計呢度我諗係叮叮最多

佢地底褲邊個洗？

睇返d經理人都幾病態
當自己係藝人老婆/女友

頭post果堆黃金檔最少應該順次序係
24
7人秘書
朝顏

睇得呢個post多見到呢2個名第一個反應係洗底褲

7人秘書好似集集都有人鬧

洗底褲，恐嚇共演女明星
佢係自己開新公司定轉會

柴崎幸原來啱啱大坂口十歲

7人秘書
中園D野要同DOCTOR X 一樣睇集數唔係集集得
剛剛菜菜緒哩集幾好睇

可能成間事務所由女社長到女經理人都係「痴女」...

哩度要狂鬧
Ｓｎｏｗ Ｍａｎ、ＳｉｘＴＯＮＥＳが初の紅白内定

原因?
ＳｉｘＴＯＮＥＳ、Ｅテレ新番組でＭＣ初挑戦

其他?
白組は「香水」瑛人、紅組はＪＵＪＵらの初出場内定

咁細個就獨立
仲會唔會有機會紅到....希望d人都會搵佢拍劇

可能聲稱獨立但係會有大公司"業務提攜" (即係有人照)都唔定呢

咁佢又真係唔夠岡田健史咁高大靚仔嘅

各花有各眼
我到以家都欣賞唔到岡田但覺得高杉靚仔

岡田有時啲髮型好薯

不過最重要兩個演技都唔錯
所以兩個都期待以後發展

有冇人話到畀我聽香水點解咁hit
Lemon同Marigold都幾朗朗上口，香水真係get唔到有咩咁好聽

35歲跌到得7.6%

我都唔明
J家個兩組都預咗嘅，今年出道真係紅，睇咩節目都總會見到一兩個咁

個人覺得Yoasobi 比佢更值得上紅白

其實NHK想多人睇好簡單
同B'z傾掂數就得架啦

預左鐘意個啲成日都低收視

唔評論邊個上邊個唔上紅白
到時出咗by artist收視先慢慢恥笑
我嫌棄啲野事實好多人鍾意睇都冇計

first take 如果搵晒今年hit既歌手一人唱一兩首、會重好睇過哩啲大台搞既音番

不過要睇下sony music有冇咁大方

我見到都好驚訝...我地真係好小眾...呢套真係近年難得既原創佳作

望就咁望....
唔知佢係咪覺得d資源俾晒岡田

可能跟佢果D全部都係痴女
所以都係走為上著

可能我本身係鐘意啲感動治療系既劇類，最好有啲句子係可以一野打落我心個種最正不過大部分人都怕呢種，覺得太說教味
其實大概都估到咩戲路先會受觀眾歡迎
但佢地重堅持拍呢種題材都幾值得respect
收視一切只係浮雲

其實預左收視低
日本嗰邊通常都係醫療、查案、下剋上 呢啲先會高收視
偶有家政夫呢啲sell溫情既輕鬆小品會跑出
但好似35歲呢啲睇落好沉重既唔慌高

今年氣氛真係未必啱睇沉重野

但去到而家，我都唔覺35少女好沉重
因為太沉重太dark既我唔會睇
35少女係表面沉重，但內容其實好warm

夢女，睇左咁多年仲係得24歲

之前搞到勁醜
近一兩年先好樣番

最近又番睇
兩姊弟啲戲真係好正

開始有d厭
但會繼續睇

「第71回 NHK紅白歌合戦」出場歌手
＜紅組＞
あいみょん（2）石川さゆり（43）坂本冬美（32）櫻坂46（初）
JUJU（初）Superfly（5）天童よしみ（25）東京事変（初）
NiziU（初）乃木坂46（6）Perfume（13）日向坂46（2）
Foorin（2）BABYMETAL（初）松田聖子（24）MISIA（5）
水森かおり（18）milet（初）LiSA（2）Little Glee Monster（4）

＜白組＞
嵐（12）五木ひろし（50）瑛人（初）Official髭男dism（2）
関ジャニ∞（9）Kis-My-Ft2（2）King ＆ Prince（3）郷ひろみ（33）
GENERATIONS（2）純烈（3）鈴木雅之（3）SixTONES（初）
Snow Man（初）氷川きよし（21）福山雅治（13）Hay!Say!JUMP（4）
星野源（6）Mr.Children（2）三山ひろし（6）山内惠介（6）ゆず（11）

milet

淨係鈴木保奈美每集都苦瓜乾咁（個白髮造型真係好出戲）已經好難入口，
柴咲幸唔係演技唔好，但個樣真係好老，話佢戲入面同坂口健太朗同齡真係好難令人信服，
而內容真係好沉重、太現實啦，由其係今集啊妹講嘅嘢，入面每個角色都過得太苦啦。套劇真係唔易入口。
唯一吸引睇落去就真係故仔唔差，會想睇佢點寫落去。

Milet同juju
不過今年要睇嵐 紅白應該遲啲睇cut算

有milet無King Gnu

個個都係去做嵐既陪襯

上面quote錯左唔好意思

Quote返岩
有milet無King Gnu

雪人

無計對廣告商嚟講收視率就係一切

所以先有doctor X同中園ミホ呢d專業呃收視既劇本

7隊j家
akb正式玩完

希望係inside you

好鍾意呢套

咦係喎
唔講唔覺冇akb

秋元康勢力重係度
只係轉左number

的確46系啲女靚好多
48出名嗰啲都畢哂業 又冇邊個新既紅

年尾流流睇到喊

毒撚每年年尾都要上嚟圍吓爐

Babymetal
呢隊算唔算近年日本喺外國最紅唔計啲indie野

算billboard metal榜榜首

milet真係好勁吓，知名度又升得快。
Who I Am喺YouTube comment原來有唔少外國fans。

天台三條女

鈴木雅之

點解今年冇いきものがかり？

終於無咗

得返46系頂住啲泡菜團

仲係度

我年年就係等睇佢地今年睇埋Babymetal

想睇佢被發掘時被誤認女仔個樣

時間過得真係快

sony music 大把資源，可以俾勁多tie up

（可能冇西野カナ之後有大量資源去捧人）

咁就3年

唱片公司大嘅嚟嚟去去都係嗰3間咋嘛
華納環球Sony壟斷晒，資源根本喺晒佢地到
我聽埋晒啲美國indie野好多母公司其實都係Sony或者自己幾條友搞個label但係其實又係華納環球Sony distribute

JUJU 竟然係第一次

可唔可以請教下天台三條女點解
無知的人真心問

Sony 係日本渣住特別多版權
好多動漫佢地有份

金爆係咪冇可能再上到紅白

但要扮32

有年紅白perfume係天台表演
然後有位巴打問天台嗰三條女係乜水

前幾年紅白有人唔識佢地 就咁叫天台個3條女

上年有令和同gagaga首歌都唔得 就知之後都冇乜機會

靠繼續追既大家幫手話劇情比大家聽，
我真心頂唔順呢套，就算有大面都係咁話，
睇左2集半，完全睇唔到佢條主線想點，
想賣溫情但又帶唔到個種感情出黎，
而且劇情又碎濕濕，散收收咁

有年喺music station super live 係咁nhk前 nhk 後

紅白初出場 得milet我好滿意
其他唔係太遲 就係莫名其妙核突到仆街

身為fans睇咗佢地咁多年紅白都唔係下下記得佢地表演咗咩歌
但一定記得天台個三條女個年

果年係佢地第一年冇得上紅白

笑撚死 成個台都係紅色同白色

櫻坂莫名其妙核突到仆街

有東京事變。

我仲以為櫻坂今年收皮點知無
不過瑛人 NiziU仲核突啦

佢地就係上得太遲

都係，櫻坂46同Juju都係。

唔明櫻坂46點解會上去

記得有年就咁一堆drones，一架夾一粒發光波波，飛下飛下咁有唔同陣型但係又唔係好關三條女事咁
見到唔知邊個話嗰年借咗條team畀第二個artist所以Perfume呢邊hea咗

櫻坂個情況根本就唔同 如果計埋欅坂其實佢哋係無中斷過 櫻坂下個月先出第一張single都係有得上

niziu

日本人嘅韓團 而家啲架妹中意支韓文化

我記得舊年係用返佢舊年場Reframe既器材
岩岩出場個幾年係hea啲
呢幾年先玩得多黑科技

睇咗個mv首歌都唔catchy同埋唔好聽

秋元康話你一係揀佢一係俾一隊48上

今年咁少演歌既
尤其係紅組

無人想知演歌歌手呀
依家大家都係鍾意偽韓國團

污染

又係睇石川梅花間竹一年唱一隻
同埋諗起天童唱果陣以前TOKIO會出0黎助慶

好彩我第一集之後就棄咗 都係係到等大家劇透算

早幾年漲爆
不過同當年海女同貞子後生個輪仲差少少

上次the music day用咗好長時間介紹佢地

宜家冇啦
好鐘意聽リリック

係咪收左錢

小原別哭嗰首？

係阿

SEARCH番新聞、十月已經話佢地內定紅白
NHK 要賣人情俾SONY 定JYP?

無左髭男

兩方都要俾掛

睇真啲仲有
我眼殘

唔知係咪laughter

櫻坂初登場

呢張又有啲似仲里依紗

應該係
I love/ laughter/pretender
入面

不過king gnu咁都上唔到
米津係咪又準備特別嘉賓

紅白點頹都好
一公布霸曬twitter trends

NHK都未出大絕
佢叫得郁B'z、スピッツ或小田和正
肯定係BREAKING NEWS

山下達郎呢？

原來仲有Greeeen

佢係特別企劃
冇入白組

最終大絕會唔會係MONGOL800

Mongol800唔夠全民入屋喎

Mr Children 呢？

第2年入選啦

babymetal

而且佢哋本身會上電視音樂節目

上下紅白都唔係咁稀奇

以前中島みゆき咁先叫目玉

第一次冇入白組，好似係特別演出嚟
咁計嘅話要山下達郎兩公婆出晒嚟先得

Mr. CHILDREN鼓手鈴木英哉搞笑功力同LUNA SEA真矢有得比
講野都係佢同櫻井兩個包辦
上電視節目唔會好悶蛋

連綜藝都玩埋
48/46加油

咁玩法會唔會有專屬既深夜綜藝?
定已經有?

有睇開坂道冠名綜藝 坦白講得日向綜藝比較勁
不過連坂道d成員都去睇Kpop

紅白拒絕來往戶
松山千春
小林和正
B'z

女既諗唔到
宇多田光都俾左一次面

b‘z反而會去mステ

Talio

其實佢地有幫過官台寫歌(仲要係兒童節目),關係唔差

點頹都贏民放最強嘅不能笑成倍收視咁滯

基本上幾十年來全年最高收視都係佢
除咗極少數體育節目

floorin係咪又係唱paprika 幾年都仲係仲聽到

同nhk有關係吖嘛
悶

有好多歌手除夕唔想做大show
要做都係自己開倒數live

同成日聽J家組合唱100%勇氣一樣

又嚟重現Let It Go魔音貫穿幾年

但係今年佢地無紅白

咪有

Foorin 你再望多次
都係因為奧運延遲先有得唱多次 佢地有啲人把聲都開始變

現在見到mayj

一樣熄機/fast forward

Sorry for眼殘

終於有番あいみょん
期待Lisa

有幾個都開始變聲
下年搞唔到都唯有取消奧運

Official髭男dism如果真係唱Pretender同Laughter我諗我會留眼淚。

想知本身奧運plan咗咩
奧運表演搞畀外國人睇嘅話不如索性搵山下達郎兩公婆同椎名林檎仲有Babymetal，再搭多班動漫歌手出嚟算啦
老老實實其他人搵鬼識我識啲鬼仔鬼妹識日本math rock band仲多過日本主流野

I love 好大機會

方程式

唱i love機會大過呢兩首好多

「第71回 NHK紅白歌合戦」出場歌手
＜紅組＞
あいみょん（2）石川さゆり（43）坂本冬美（32）櫻坂46（初）
JUJU（初）Superfly（5）天童よしみ（25）東京事変（初）
NiziU（初）乃木坂46（6）Perfume（13）日向坂46（2）
Foorin（2）BABYMETAL（初）松田聖子（24）MISIA（5）
水森かおり（18）milet（初）LiSA（2）Little Glee Monster（4）

where are 48?

Laughter播埋行騙片段

仲有mr children 唱 turn over

lisa咪100%紅蓮華同炎

今年紅到咁
俾時間佢唱足兩首全首都唔過份

如果係music ststion super live 或 FNS 實會

咁紅白唔係咁玩

NHK俾一節時間你
你入面可以唱一首或唱medley
通常當年冇乜大熱作先走去唱medley。

永遠的少女唔知係咪唱新歌算
今年40周年

冇EXILE、如果唔係隨時又係聽到So, Rising Sun~~~~

雖然隻歌係有意義不過真係聽足好多年

今日冇人講共演ng

未播、sns 又無咩相

今晚播
如果早返屋企會睇

佢撞咗cdtv live live live

本郷奏多 芸歴25年、30歳の抱負は「今年こそはブレイクしたい！」

近年真係講唔出佢有乜代表作

鋼煉 巨人 都叫係代表作

未播，而且唔小人會等字幕組。
呢套呢宣傳都好似普普通通。

即係同山田裕貴
町田啓太同年

30歲
近期淨係諗起佢同Kat-tun上田周圍做啲毒撚野

其實以東京台嚟講卡士唔弱

卡士唔止唔弱，係非常強。

佢最出名應該係嚴重潔癖

連配角斎藤工
山口紗弥加
依啲如喺差嘅時段都做過主役

真係對佢冇乜印象

係。題材又新鮮，可惜收視率啦未能繼續有5或以上。

#ナイフで笑顔が日本一似合う女優
哈哈

同怕曬
只知鐘意氣槍同高達

佢剛剛開左youtube channel
個樣young到話佢十幾歲都有人信

咁打曬燈打白曬塊面吖嘛

我同意，睇劇嗰陣，成日覺得佢望住中井或者鈴木啲眼神好變態，攞住把刀嗰陣都係。

真 童顏

我有睇過絕對正義
真係幾心寒

我都有。發現佢個樣長髮同短髮，氣質真係會唔同晒，佢做正義魔人好正。

唔帶銀仔

關咩事
佢本身就係白
做國寶細佬都冇違和感

好mean

佢出名童顏

皮膚都緊要但係童顏首先要眼耳口鼻睇落細個

去聖地巡遊
本鄉潔癖症咁勁性格又孤癖都同到上田nino做朋友

二宮係咪因為打機

係 去埋nino屋企打機

點解依份嘢會將ブレイク全篇寫成ブレーク嘅？

ブレイクあるいはブレークは、blake あるいは break の日本語転写。

一樣

長知識了
一直見親都係ブレイク

死啦
我認錯咗佢係榮倉奈奈

共演Ng

今日007好笑

睇緊

美男美女

佢真係好受歡迎

廣告都玩共演Ng gag

涼真攝休

邊個嘉賓？

最衰無其他cm 贊助，係就另一賣點

熟肉cut咗個廣告gag

近年有咩校園日劇好睇
eg 以前太陽與海的教室個類

咁又係

無 呢排啲校園劇全部都係學校崩壞咁款

又諗電影入面內衣廣告
但睇完前男友狂我覺得新木都係襯高良健吾多d

講考試既都延到出年先播

反映現實

下集ng 要30號先播

宮野真守同香菜(上半部,下半部男性IDOL唔記得乜名,冇睇)

係咪已經要講到對不起青春

戀愛老母
木村個仔 （姐係可愛大叔入面個姪）個樣真係好得人歡心個款勁乖，樣又得意
日本可唔可以整返個'最想誰做你弟弟'排名

又聲優？上次鬼頭明里都好好笑

係咪藤原大祐
我未開呢套但知佢有份做 之前睇砂糖youtube佢負責訪問砂糖 覺得佢好QQ

點解要等半個月咁耐

係呀望住佢真係D母愛出曬黎
除左'最想誰做你弟弟'，應該加多個'最想誰做你兒子'排名好想投比佢

一早follow咗佢ig

危險的維納斯06

35歲少女

佢咁講...似引退埋

共演NG

唔似喎

共N

點解會咁以前好似每季都有套咁上下

之前上網睇一集成本同大台果啲差唔多，好似二千萬yen 一集

同埋係拍哂先播，應該同收視無關係啩

應該係，同埋都預呢個台慣性低收視得4/5，最好6，所以應該一早係咁計

我真係希望東京台越嚟越壯大
其實佢企嘅位唔差
好過啲大象台轉身難

一部描寫懷抱著某種情况，從東京來到鄉下小診所的女醫生和個性豐富的村民們每天生活的醫療劇。

主角是在東京一家大醫院的急救部門的醫生紅野真空，懷抱著夢想和自豪面對著工作，但某天卻發現自己患有某種疾病。沒有錢想繼續工作的她，偶然知道了在深山的小村莊的診療所，隱匿病情工作。在彩虹村等著她的是兩名外科醫生和一名護士，他們乘坐可疑的公車，穿過森林，真空與他們一起在彩虹村診所開始新的生活。

令人驚訝的是，高畑是首次飾演醫生角色，他坦言：「這是一部醫療場景非常少的電視劇，偶爾會有這樣的場景，大家會一邊說著‘這麼說起來是醫療劇呢’一邊進行拍攝」。他還表示：「因為真空有老毛病，所以‘與疾病共存而生存’，無論怎麼說都是以人際關係和生活方式為主題的作品」。

編劇岡田惠和表示：「希望這部電視劇能成為讓2021年的冬天，觀眾們的心稍微溫暖一點的、像被爐一樣的電視劇。和高畑充希是第一次合作連續劇，我很開心。雖然是醫生，但絕對不是超級女主角，而是被周圍的人拯救，漸漸獲得自己生存場所的女性，非常可愛地演繹著這個角色。診所的朋友和村裡的人也很棒很豪華。我想如果能享受到演員陣容豐富的演技就好了」。

都係岡田惠和寫 唔中意大面戀個班留意

Midnight swan

行定勲就算吧啦

特登去 wiki 查翻有邊套佢寫既劇我有睇過，
除左大面戀人，我剩係睇過之前大面同坂口個套同埋在這世界的角落，
電影的話就睇雪之華，
睇黎高畑呢套啲劇情又係好有機會主線唔明顯

Agger, 支持東京台拍下多啲特別啲既題材, 否則日劇唔夠人地爭。

對眼廢到睇唔出
可能因為無對比住嚟睇

要搵番以下3套睇
BEACH BOYS
西洋骨董洋果子店
最後から二番目の恋

個個人個樣都落左白臉紅咀filter
志田個樣最明顯

逃恥有新春special!

第3張Cut多咗再up

涼真同中条好似幾吸引，睇啲演員 ig story 已經拍緊

馬場一笑就崩壞晒

兩個高橋一生
今季都幾多屎戲演員主演唔開名
教場2今季啲男學生樣嚟講同1差幾皮

福士蒼汰好似又down 多格grade
要拍東京台劇

細圖以為大倉隔離係関水渚
原來係家姐

唔quote圖了
暫時有興趣既係 遙妹x一生，中条x涼真，長瀨，大倉 呢 4套
大倉個套就單純想睇人

除咗中條之外一樣
利申睇人

仲有等Viu出教場2睇埋

Same 其他睇大家反應再決定

凌瀨遙個套條橋同宜家有套上緊嘅戲好似，又係殺人魔上咗另一個人身，不過我冇睇套戲唔清楚點似法

涼真個套生存愛情故事應該都係要佢跑嚟跑去露下肉，佢可以操返大隻

masa幾好仔

瘋狂Gamer唐澤壽明：為了《快打旋風2》可以忽視木村拓哉、差點與山口智子離婚

田中圭套劇

Barfout Good Job

呢句真係有啲煩

原來佢咁鐘意打機，同個形象完全唔同

整體嚟講呢套嘢都幾難睇。

呢集笑到痴線

佢個肥仔波終於可以消失了

會睇既人都係睇圭架姐

啲學生設定好面譜化

我係因為山田裕貴想睇

我仲以為你地有圭都繼續睇係套野好睇
咁睇嚟呢個post真係好多圭fans

滅圭

向日葵意外地pk
搞亂檔

摩天輪嗰張影出嚟佢都幾高

高橋演得唔錯
山田裕貴做親老師都無好野

我唔知自己係咪被虐心態，一直唔鍾意佢但又一直睇佢啲劇。睇完又要鬧，鬧完又繼續睇⋯⋯

好想快啲睇倫理課堂

佢形象似係會屌人沉迷打機嗰種

本身好似都唔矮
都有178

作為一個o靚妹，可以成功破壞每一個環節，佢都算好犀利

哩度話好多人留言話佢好0岩戴眼鏡

但係睇落應該係老花鏡....

我覺得今集竹中直人個look先最搶fo

點解羊姐咁岩襯年下男
真係好正
睇戀愛老母直情想佢離婚同磯村一齊
sor 其實係唔岩的，大家記住唔好學佢地不倫呀

但係唔鍾意嘅人嘅野正常應該唔會睇
你係咪鍾意睇圭被虐

維納斯

唔係，係想睇佢啲戲有幾屎同啲角色有幾on9。
季季都有佢，真係無可避免。

咁你真係被虐狂
下季係咪未有佢份 同安田顯嗰套有期未

我現在嗰種心態係，唔會突然搵佢有無新劇，但見到有嘅話，心入面會：「屌！」一聲但又會死死氣開嚟睇，一邊睇一邊屌，屌完又會keep住睇。
唔好笑我，我未有account嘅時候已經知你們都係一邊睇一邊屌。

危險吉高

佢套嘢教3年d組
係咪意識住3年A組拍？

俳優の新井浩文被告（41）が、セラピストの女性に性的な暴行をした罪に問われた事件の裁判で、2審の東京高等裁判所は、懲役5年とした1審判決を取り消し、懲役4年を言い渡しました。

減刑...

依世都唔使出返鏡
見網上好多人以佢韓國人身份鬧佢

果邊有人犯左法
網民都會先SEARCH犯法果位係唔係在日韓人/華人

咁又好難怪人唔歧視

指虎

哩套野真係純粹睇樣

Talio今集又幾特別

原來肥雞都幾高，差過唐田，睇返入面啲人話好厭倦佢成日好努力/元氣個樣同喊戲、仲有時唔知係姣定嗲仔

中出昌大一升升到第2

男女都一樣,要贏木村/泉ピン子嘅就只有木村/泉ピン子

我記得玉木宏上music station自彈自唱，好鬼靚仔

又爆post

我知你講邊個, MS啲鏡頭pan得好正J死人

玉木宏真係好好嘅繼父

之前先有人估話吉高係明人變性
而家到中村

點呀你哋

原來公布咗嘅紅白名單紅組小咗一組

好多人揣測有追加

企劃嗰組都係男
其實對紅組都幾不公
（雖然應冇乜人關心邊組勝）

YOASOBI

瑛人都有得入佢地冇理由冇

有東京事變同Babymetal，紅組喺我心目中已經贏晒
雖然結果應該都係丁家fans盲投白組

可能「網紅」只限選一組

主夫今集真係又warm又好笑

遙b同一生嗰套一定睇
其他睇你地嘅反應再決定

瑛人只得「香水」hit
其實我覺得好普通

似多年前 トイレの神様
應該係一発屋 one hit wonder

都係今年縮短咗15分鐘嘅錯

上沼惠美子本來係大熱

久間田超正

好cute cute 成日近鏡甜笑

佢對笑眼好吸引

2020年秋季日劇討論(11)